提議 個個禮拜都落一轉元朗

屌你老未d催淚彈唔洗錢咁 係鳩咁射